痴撚哂線，胡慧沖新片(沖哥)幾廿歲人係鏡頭前喊。。。

13:36

憂心沖沖

roger哥

撚有？

好驚沖哥鳩嗡到一半跌落街

撚冇？

唉 沖哥仲未開放返留言功能

屈完冲哥味

手足

當年佢衰咸濕，想留返對手黎揸波
唔係既話今日邊洗喊.....

都冇

沖哥口吾能開會然搵下經費

樓豬做咩要針佢佢啲片幾好睇，介紹泰國啲嘢又中肯

樓主邊有 唔係樓主我都唔知沖哥咁in。

唔知佢有冇試過得罪泰皇

咩事??

我邊有針對

佢連留言都唔比 開乜能會然

入來就係為左睇圖
仲有留返雙手